Vertel mij dus of je object tot een onmiddellijke solemnisation van het huwelijk.
We pech hebben gehad, en de recente gebeurtenissen hebben ons van die dagelijkse rust speelkwaliteiten mijn jaren en ouderdomskwalen.
Als u jonger bent, maar ik vermoed niet, bezeten als jij in een bevoegde fortune, dat een vroeg huwelijk zou op alle interfereren met eventuele toekomstige plannen van eer en hulpprogramma dat u hebt gevormd.
Ga er niet vanuit dat ik dicteer geluk of dat een vertraging van uw kant zou me geen ernstige malaise.
Mijn woorden met oprechtheid en antwoord mij, ik tover je met zelfvertrouwen en oprechtheid."
Ik luisterde naar mijn vader in stilte en bleef gedurende enige tijd niet bij machte om een antwoord.
Ik draaide snel in mijn ogen een veelheid aan gedachten en getracht te komen tot een conclusie.
Ach!
Met het idee van een onmiddellijke unie met mijn Elizabeth was een van afschuw en ontsteltenis.
Ik was gebonden door een plechtige belofte die ik nog niet had voldaan en durfde niet breken, of als ik wist, wat spruitstuk ellende misschien niet over impend mij en mijn gezin besteed!
